發唔發覺同藍屍講政治

次次第一句就係
拿 我就中立既 ,不過 以下省略偉論三千字

我真係未聽過有人認自己係藍 宜家身為腦殘藍既一員好失禮你咩

阿 好想同藍屍激烈辯論 身邊d藍屍比我屌撚走哂

中立即係修正主義，反黨反革命，漢奸走狗賣國賊，企圖顛覆國家

藍絲肯同你討論已經係奇跡

佢地啲理論真係世界級架
經過咁多日嘅革命運動後
我發現佢地嘅思維有共通點:
-無國就無家，要多謝中國
-美國佬最撚仆街，其次係英國
-共產黨先最好，睇下中國咁勁就係因為共產主義
-警察做乜9都係啱，有十萬個理由同藉口
-好鍾意屌記者，個撚個都係黑記

藍絲一開制就如滔滔江水，一發不可收拾。

一唔夠講就自己作野同靠惡 話真新聞係假
當佢地精神病人算啦

我身邊好少中華膠藍屍
多數係班求安逸既豬
而班豬多數比我屌走哂
諗到好多新point 冇人比我駁

唔講咁多 即刻駁嘴

一作野問佢拎汁就ko 啦

美國佬既陰謀

藍屍切入點有兩大類
一就扮中立 無辜 正常生活安居樂業搵兩餐
二就美國陰謀撚 所有野都係美國搞出黎

我啲fd錄音講 (中共放流料) 真ga
條片假嘅

根本藍屍個個有精神病

佢哋覺得只要自己唔係斬人，唔去撐集會，就唔係藍，係中立

拿我就中立既
成日以為自己看透世事 比人chok 兩野就收皮
究竟高質藍屍存唔存在 好想同佢討論下

我都想同佢哋激辯，最鐘意張佢逐個論點反駁，迫佢認自己係藍絲，但次次佢唔夠講就話你咁激動做咩，唔同你講

醒起有條柒頭fd 係尖咀賣錶 之前日日話中立 轉頭屌示威者 一話佢藍佢就話自己中立 暴力就唔岩
本來月薪35K up 呢排個個星期開拖 宜家得番15K 心都涼埋

所以我而家對住呢d人，都係同佢咁講，
拿，我都係中立既，跟住就不停數臭黑警🤪

完全正確.我公司幾件藍絲都係呢種思維.
好難頂. 同佢講道理佢又遊花園講另一樣野.
藍到腦殘

拿我中立既，但黑警死全家

根本唔會同佢地傾，個腦裝屎明明大家都係社會低層，佢地成日覺得政府俾左好多野佢地，我聽佢地最撚好笑係美國佬/金主/ 黑金，剩係識用收錢同性方面攻擊人，遲早再係我面前講唔會再傾，直接打佢老母

藍絲鐘意特登同人挑機
但次次唔夠人講

高質藍香港應該少d，因為香港資訊自由，有搵過資料既都好難藍落去，藍絲只係想要穩定，所以仲想要道德高地，但依家擺明政府有問題，佢要攞道德高地根本輸硬，反而紅絲先煩，佢哋可以認自己自私，認自己賤格，喜愛極權，為著佢所謂既大義，咩無底線既行為都啱，當真人不要面，天下無敵

我都聽過

- 拿 我就中立既 ,不過...
- 藍就藍啦，扮咩啫，藍絲好失禮你？
- (嬲左)

對住紅絲 無恥過佢就贏

大雄被打.jpg

根本一百個有九十九個都係咁

救唔到既我就扮藍
引佢地講on9偉論
心裡恥笑

中晒
有親戚成家都係咁
上到去寡不敵眾
不能討論

當見到啲藍唔夠人講就好爽

如果中國咁撚勁既話，
點解唔夠美國抽？
點解起小學變左有錢人起而唔係黨起？

同意吖 藍絲你唔期望佢哋用腦㗎喇
中國有佢哋吹到咁勁就唔會俾人撚啦

D藍好難夠人講佢地次次講d偉論一係問佢拎汁
一係問details 基本都答唔出
同天使收錢果d一樣
冇電話冇reference
有天使我唔洗25歲仲係處啦屌

鍾意遊花園又成日用埋D九唔搭八嘅比喻
唔夠講又話人咁激動做乜

又中意話自己中立
但答啲野根本就係藍絲

佢地成日都好鐘意西方西方
一西方我就問佢 係咪唔係亞洲你計哂?
你睇d 垃圾窮國 我睇挪威 冰島 瑞士 瑞典
舉多幾個例就可收佢皮

其實你地可以話自己中立

佢地好鐘意用"拿我話你聽丫"
真係覺得自己講偉論

藍屍共同特徵
你咁激動做乜姐 拿 我只不過話你知 以下略一千字

同藍絲講政治最緊要係氣勢、聲浪，而非內容
因為佢地只係一班冇思考能力既勝利球迷
邊個佔上風就係邊個岩

成日以為自己套邏輯0死角
點知錯漏百出 用錯既資訊去推論結果
再用有偏差既結果去延伸自己既諗法
成套咪錯尻哂

隨便用!

你咁大聲/激動 做乜姐 唔同你講啦( 屌 講唔撚嬴 唯有當佢發噏瘋)

只要你大聲得黎冷靜
呢個情況其實你已經贏左
補多個勝利既微笑作結

你講天災人禍 假野
講下紅黃藍 p2p 樂伽 強拆 豬農 天津口罩 武漢垃圾場 成都七中 京A88 張春 隨口都十單都八單

第一句話自己中立目標係搶佔道德高地

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

藍就藍 有咩好扮 宜家藍好失禮你?
之後就會嬲嬲豬